媽咪麵神入一入嚟

大dodo，麵神可唔可以收市前開post？你呢神喻對財經台既巴打有指標性作用，麻煩你早少少開post我地都係你既信徒，麻煩你帶領我地世人走出火海

跪求麵神指點江山

樓主收埋咁多麵麵J圖

大dodo 係唔係跟師傅去吊靚模

麵麵J圖合集

想當年佢個名仲係叫滑嘟嘟果時 根本紅唔起

係，我仲有好多神既j圖

穿哂位

長put啦

牛軍表示多謝

係咪放假燈啊你

穿哂位呀大哥 唔熊唔通牛咩

多謝大dodo

大DODO點睇788

大跌兩日 聽日應該反彈

聽日走佬

麵仔，我放咗788 put喇

多謝曬

求跪面神j圖

點彈啊個市咁閪

根本佢就大竽